廁所工之迷

點解女清潔工可以洗男廁

男工唔可以洗女廁？

阿姐就唔會𥄫男人？

Push